渣打個垃圾閪app真係好廢

屌你老母廢撚過閪

HSBC個仲廢
利申：兩個都有

今日無事wo

牛牛就算死機都係幫人搵錢

有邊個銀行app 唔垃圾
但我覺得淨係睇app 計， hsbc > 支銀 > 渣打喎

我覺得個app幾ok好用呀, 介面幾user friendly